10月1號，升我地嘅旗，唱我地嘅歌

10月1號應該會有大型集會，而且更有用吹升旗典禮會係室內搞，反正我地都郁唔到佢。不如我地又搞翻個百萬人集會，朝早9點到。
升我地嘅黑旗，唱願光歸香港，有冇得諗

七月一做過啦 再做多次新聞效應偏低
舉美國旗唱美國國歌包圍匪旗好過

好似ok

十月一勇武絕對唔可以公開佢地既行動細節
個日一定係歷史以黎最重防既一日
係一定要玩突擊

願光歸香港

71首歌都未出 同埋why not both? 驚首歌10月1播傳返大陸？

推

又得 有乜旗都拎出黎，唔可以俾共匪升旗禮獨大。
71果時未有歌仲係唱緊今天我，依家有自己嘅歌又唔同講法

一齊做
美國旗美國歌照舉照唱
榮光都要照唱
做晒無衝突
目的係落盡支那面

手快打錯sor

願榮光歸香港

除左中國旗，乜撚都舉哂出去
中共有哂面！

踩佢場！

如果全香港有旗桿嘅地方都換左旗個畫面都幾震撼

做！

到時全部圍晒水馬

做佢！

好多商場都會有國慶 D 佈置 好擔心

咪撚柒戇鳩啦
一陣支共又整假新聞比佢班支畜睇
果日最好似85咁慶祝得

我愛你

依家連歌都有埋，擺到明反佢。何樂而不為

好似派綠帽咁

我地唔撚係土共嘅

有冇人想搞大佢？

有冇人要扯自己嘅旗！

十月一搞大佢

升"光復香港 時代革命"旗

扯爆佢！

一定要唱埋美國國歌，10月1應該就嚟過關係法

推依個

舉萬國旗
總之落到CCP 面就得

大家都知港豬出名善忘同free ride,懶散
一次大型d既慶祝活動起碼都要一頭半個月先call得齊人同埋多人知
港豬和理非等仲要約齊親朋友好一齊參與同打咭號召,講緊最少都要大半個月

適逢某國就黎國慶,大家都知啦,鍵國左幾十年,係威係晒,蟈民已經除撚晒褲打撚晒飛機
港豬點可以唔出一分力賀下佢? 咁樣對得住天地良心咩?? 人地咁"愛"你當你遊艇仔咁湊左咁多年?

今日起鍵盤戰士要分d人手出黎全力討論點樣celebrate 個日!!!

又朝早9點出黎玩到夜晚 71晏晝手足守得幾辛苦呀
仲有呀 因咩事我地要喺鄰国国慶做呢件事?
又為左畫面好靚呀

繼續關心721 831 915

push

如果勇武唔洗和理非 cover，幾千人夠打3萬狗加解放軍咁咪放多日假囉

我覺得佢會早過我地。。可能要搵過個場
anyway金紫荊係priority

我已經買咗香港國旗同美國旗

至於其他人會唔會燒支那國旗同共產黨旗.........

完全合情合理合法

用世界萬國旗慶祝支那亡國70年

升Chinazi旗

會唔會又彈D人出黎出十字死光唔好激嬲共產黨架

有支那旗就用77貼馬路 大大力車過去

提提大家， 每日每朝早，各大康文署場地都有升旗

其實要香港人 有國嘅觀念

一定要有自己嘅旗同歌

唔好成日舉其他國家嘅旗 有需要先舉